今年竟然一個風都無打

好傷心

過埋8月9月先

打緊政治風暴

因為大家要示威

今次真係覺得連個天都幫香港

等緊何妖集會 個風就會即到

下週中有機會

個天真係幫梗香港

以前冇可能發生嘅事而家都發生梗

台灣擋晒